男人老狗叫敏之一定係戇撚柒閪鳩

系。。。

陳敏之

女人黎講都算on9!

你老母比狗屌！

我老母不是陳敏之！

請尊重！謝謝

你全家都比狗屌！謝謝！

你是Tim?

比你屌？

我全家唔比你屌！謝謝！

你收皮 我知你讀中大同SID

黃敏之

比我屋企隻狗屌

請尊重！謝謝！

別亂吠！謝謝！

你全家比狗屌！謝謝！

屌到閪爛！謝謝！

已經屌爆了他們全家！謝謝！

樓主得半條賓周，謝謝！

半條入左會然hab體內，謝謝！

有半條俾潛龍食咗，謝謝！

但牙龍沒跟我説謝謝！

邊撚個叫黃敏之， 謝謝！

得你知